Donald Trump 也在進取

Donald Trump 也在進取
祖拜登 卻掛住頹
我會說是 蓬佩奧 不可失去
Donald Trump 似幻似虛

誰明恒管樂趣

BLM心在碎

誰明大選樂趣

租bye登